［I/A］魔力寶貝M (4) 女神Judy做你寶貝

新手伺服器選擇

雙子 最多香港人 但要排隊好勁
牧羊 金牛 都多香港人
飛馬 香港服 人較少 適合5個人固定隊稱霸

lv60裝備選擇
冇課》藍裝，聲望裝
少課》隕星武，聲望裝
中課》橙武，隕星裝or聲望裝
大課》allin要咩有咩

平民寵
風龍.灰螳.金樹 （因為灰螳比黃螳高少少能力）

課金寵
翼龍 貓熊
丘比特（pvp為主）

lm

人人賺鑽石
1. 討伐魔物 (組隊)
打到第四關，有兩個寶箱出，每個賣到40鑽

2. 只限月卡
每星期派嘅聲望信物x3，換阿巴村，可以換到21個，每個賣到50鑽 (利申我琴晚咁試，係有人買咋)

3. 整7藍裝
如果有材料多，可以用魔幣買又得，一件set最低87鑽，實賣得出 (利申專精4)

信物阿巴/帝娜都有人收既

巴哈台仔話3件橙裝先算中課

駁唔到

牧羊服鯰魚團尋2重/格士固定隊友(只求全7藍)，目前有1斧1法1傳，有能力過1-6，目標過埋7，有意PM，下星期開打

佢對比返d再癲d既 總會有人課金好似唔駛錢咁 狂課
正常其實有橙已經算重課 再上咪油長油王囉

料理1-3 邊度可以買

伊村升爆聲望
可以學整面包

sor 我問寵物料理

Sad

軍資收購條友更新左有藍螳 新手福音

差紅螳就可以儲齊一套

交易所, 鬥快搶
最難搞係3, 要九粒
4-6 就商城開箱/交易所

咁就煩 又要搶

搶左成日先搶到十幾粒金...但好奇怪d人仲係賣緊最低價

d金高極都係幾十魔石

原來44已經係最高 睇慣番紅花600一朵

請問一下 冰凍愛麗絲 公價幾多?

5-6萬

岩岩掃左十粒隕精 諗緊繼續做斧定轉格好
見到斧士好似無乜用咁

如果你想pvp有d睇頭就格
斧可以一刀一隻 但d裝都要唔差先唔會咁易死

賣裝幾好搵...買料整對廢紫鞋..成本都唔使1000鑽...2000鑽賣返出去

金樹點加好？
1)加血 天賦 防
2)加防 天賦 血

想問下如果課金既話
月卡,灰螳係咪必買
月卡係由買果日計一個月定1號開始計?

有機會係轉Ac 所以set 最低價

點先知有冇得改？

格既強紫武性價比好低, 同廢紫差距唔大

咁唯有整橙左了

隕精裝就求奇 玩中意玩既就得
上橙先再講pvp

我覺得佢夾硬將幾隻寵升檔 實有d野既
死樹148, 改完咪168? 會唔會太顛

有無人？

thx

黑橘作風唔會比平民野太強 唔會邊有人課

無所謂啦 只要佢個設定係平民都可以過到關就夠 好似而家魚關咁 7藍都叫過到我接受到

咁係咪隕紫玩斧好d？

我覺得佢直情係set得太易

正常應該係想SET 普紫過既 不過佢可能計少左佢BUFF左寵物

我用魔盾

玩得強紫 一係法一係斧
其他職都無乜分別

不過法師就要全set 強紫

我見有既

最慳係傳教

我見多左元素之心 副本 無人討論既

未開放應該要下星期先打到

法師用咩寵好 暫時有黃螳 黃金樹
諗緊捉灰螳or風龍

未開定係未夠lv?
大隊63~64, 隊頭尋日65左

金樹 pve pvp 都靠佢
重課就整隻比特
唔好諗攻寵啦

灰螳跟陸服既話就唔算好用

台版改勁左

基礎值提高左 一改應該會調整番
如果唔係仲勁過課金寵實比人鬧

有冇人有開討伐個寶箱
其實機率如何，我玩左一個俾D 蘋果薄荷我 諗緊之後賣定點

我甘心賺幾十鑽算

巴打玩咩服
7藍裝咁多人買咩
我玩露比見D人通常賣1XX 鑽UP
好似唔係咁多人買
我有杖專精 如果有市我都想整D 賣

巨蟹呀

今晚整D 掛下先

我通常求散貨就87鑽

點解迷宮競速 有時啲怪40lv 有時60/80

其實精煉的純銀點有
打埋鯰魚一粒都無出過

今日好多台仔比人爆AC 唔知關唔關買黑鑽事

今日更新左之後
橙裝可以裝8lv 以上寶石
好似無咩人講

吹就吹緊雷電問題 但咁多驚得你一隻出事?
通常呢就 1係外掛出事 1係代儲出事
本身雷電有木馬偷ACC都唔會剩係得魔力M呢隻出事啦 其他手遊都大把人會屌

似代儲啦 我玩其他都係用雷電
或者其他game冇咁值錢？

外掛應該唔都似會走後門 咁會斷自己財路

仲諗住買定料整60藍裝
雙子交易所金同金條無人賣

個個60需求大 有多都整黎賣

本身都得

鯰魚如果同一隊打到第6關，最後一關分開打獎勵係咪會唔一樣？

啲魔幣點先有?

其中一個人 去做隊長搵其他人打既話
就只係佢有， 原隊友都會變左過關但冇獎勵

賣材料..買鑽石買

真係無人賣3級料理材料架喎
捕左幾個整點一粒都見唔到

d低級材料反而難拎既..

台仔係咁俾人爆ac

暫時好似得台仔俾人爆

我估係300零用金個到出事

又唔似佢系統問題 佢另一隻game又冇事

似代儲多

得小朋友無信用卡先要代儲

因為代儲平過你官方課金
所以好多課長出事

要課黑石唔經淘寶，經game頻
應該係智力問題

淘寶8591一樣都係鬼
好多都代儲完即刻退 有game會照ban ac

有冇人已經準備緊下星期打元素之心 捉精

做任務有無?

有 有週任

終於55
如果做全身強紫 2萬鑽夠唔夠
之前課左既仲未用 忍到手冇買熊貓
已經跌到19000鑽

個ser隕星幾錢粒?一套25粒x1000=25000

全身強紫要睇你玩咩職
我覺得有部份職唔洗用到全身強紫
強紫武就一定要

我玩緊格仔
留鑽整強紫算

除左法師，其他職強紫已Ok

再跌價我就忍唔住買熊貓啦

咁咪買囉2千蚊好多咩

都唔係 係成日想睇佢可以再跌到幾多
而家唔知點解好多人放

想入坑
有冇話新手用咩職比較好?
同埋法係咪重課先好玩?

而家仲要冇左幻化舊野買
價值好似愈來愈低

想問下掛機升LV果陣收寵,個人拎到既EXP係咪會多D?

生存力差好遠 熊貓耐打好多

咩都好你中意就得
暫時得巫師要大後期先勁

重課隻隻都好玩 法師會爽d 高攻範圍必中

咁其實跌到咩價位係入手好時機

9000

想請問大家知唔知惡夢鼠係咩位/副本捉？

不如課丘比特

會課月卡
玩劍士應該會咩寵好？
同埋平民寵係咪有得買 係邊到買？

因為熊貓都有得改 有被動修正 血攻都可食到6級料理 而攻寵只限用係pve命中問題唔大

不過唔係課長的確無必要追 用風龍呢d仲實際

2000差唔多

即刻完全明晒

其實我想問 我用緊黑熊..
其實升唔升得過 想一直用
定要到高少少捉風龍用

我睇過巴哈 好似唔得

有冇人知

應該唔會 冇見過人講 btw 你試1.2次都試到

翼龍唔得

而家鑽石都幾易賺
賣下材料就執到幾千鑽
希望慢慢等隕石精華跌價整到把隕星武
露比服而家仲係1600

本身諗住課一set 788 整套聲望紫 其他慢慢用
點知整完開埋好多圖鑑返而多左幾千鑽
而家儲左萬零鑽等跌價

有人知嗎

風龍平民寵應該最好個隻黎架啦

開咩圖鑑咁值錢

差1lv.. 但主要我仲係得3張銀封卡...

做果個軍資任務 拎d寵物幣去換卡

柔道部主將型d

留名

陣間down

呢隻game無課會唔會好辛苦???

只要冇追求PVP 享受PVE同玩寵就唔辛苦

咁OK啦
下載先

7lv 藍帽鞋袍要用個d花
點先有
交易所都無人放

雙子要等30分鐘

有無whatsapp/tg group入？

好多 你搵個岩既入 家族etc..
有咩起度問都得 大家都會答你

你地玩咩服多

第一版有講

格鬥係唔係無咩前途

雙子有WOR 44魔幣=1

即係邊隻

好勁wo 巴打 用過既都讚好

有冇零貨功略 家陣61 全身得6藍 有冇方法有7紫武

咁勁
無課既我剩係靠2-3隻人賣魔石慢慢儲鑽
目標係想整到套7廢紫成套 / 7廢紫武加藍裝

我一個帳號都賺左成萬鑽
不過唔生性抽野炒曬
3隻人有時間整埋隕星都仲得 淨係每日賣寶箱都240鑽

鯰魚如果未打第7關獎勵會唔會差好遠？拖得太耐聽日又冇時間打

想訏既巴打停一停先
呢排好多人爆ACC
連公告都出埋

都唔會 都係d 70裝材料

全7強紫 玩 格 弓 法 都爽 打pvp有威力
被動起番度

遲左睇呢個post
去左飛馬玩
以為寫住香港就係最多香港人

格都要全強紫先勁？
我見d數值差唔遠
建議追埋其他強紫定係擺落寵到好

pvp唔用橙又咪俾人乾飛

強紫或者近戰重裝ok 但pvp要識玩 唔係人都打唔到就死

暫時寵用錢唔多呢一刻

但如果你另外d隊友..

呢隻驚從來都唔係一隻靠一個超重課可以拖4件豬兜既驚
你1個人課10萬不如你平均每個人課1萬

想問下啲銀色封印卡點先有？

想玩pvp唔好玩傳

點先算係強紫 新手唔識

用隕石整既裝

差1lv捉風龍...
6張銀卡夠唔夠
等到熊貓跌到咁都仲未56lv

6張黑少少可能唔得

好慘又要儲

攻擊粉 5 6
賣到最貴 應唔應該買

自己抽

好

小心成堆防6

你地宮會打到第幾層
聽講打晒要好耐

Btw 灣仔見

9點半打到12點半82 斷左線

我意思係 性價比黎講
打幾多層好

1隻小王10k, 1層5k

得50f後d王無得auto

排2500人

岩岩應該關交易所搞到死ser

地宮入左既可以入多次

仲未打

打緊斷左，定一早打完可以打多次?

我隻傳教唔洗換裝啦

我單機完全唔夠做
又無咁多時間玩 通常做完日任就算
已經將玩3隻人換做玩1隻人

彈SER關閉交易所, 究竟有幾多個台仔俾人爆AC

好似真係無香港人俾人爆

抵死啦 睇死成班人用腳本輔助先出事

抵啦

無事，利申用緊

派左彩3藍3紫神狗副本晶+ 30萬 20張去卡

咁多款輔助 未到你個款姐

出得黎行 預左要還

官方暗示係代儲出事喎

根本官方都唔知乜鳩事

好心就派深雪啦 派神狗有J用咩

不過重課客服應該會極速補番俾佢

賠咁撚少當冇件事

補裝佢地都唔會蝕 正常實補 話哂重課佢地第一時間處理啦

快d打多次地官

今朝打咗都可以再打？
Btw出咗去發夢，有都打唔到

發夢緊要d

咩ser先有？

死左果d ser

偷完鑽仲賣裝真係好狗

果d賤人唔打把唔得

隻閪驚已經無得解綁賣裝 偷完你野仲要燒埋你間屋

係時間申請退款 有理由了

想問下E隻GAME有冇得挖礦
有時唔知點解會搞到D銅
但成日係度LEFT/RIGHT CLICK又冇反應

經驗靠日任咁新手點catch up?

騎士團有個打2000隻怪既高經驗任

幾多lv可以做?

今日見到人用火焰舞者打牛..必殺打1萬3...係咪天賦問題? 唔必殺都係打7-8千

想整裝既時候同你講交易所要維一個星期

地宮有冇得單機? 好難搵人

無紫裝 809回

我痴Q左 係咁改石

而家開始玩會唔會好難追

好快
3日50Lv

粹煉寶石？如果6lv粹煉完仲可唔可以升7lv?

可以
我係lv5 粹煉+5
之後再機會合ｌｖ6石
可粹煉+６
lv５１０粒 lv6 要23粒

聽日開元素之心，又要睇課長打

廢紫夠唔夠做

跟大陸版 一定唔夠

打魚都改易左
要聽日試下先知

精點有

想入坑 有冇攻略 想跟貼啲

想問下寶藏探險你地會唔會由最低開始爬過定直接飛最高?
唔係有咩分別

會打第一層 然後返起點直飛
開少啲箱 但懢好多時間

而且報酬唔差

咁打第一層既目的係？

買key
飛完之後睇下開唔開到箱

頭60lv做哂d任升上去先
盡量做到升5既倍數lv先做日任會多經d
35.40.45 etc

卡任個陣應該點做

等聽日

Thx

飛真係快好多...同埋你飛一次之後下次會再加一層
我上星期打到12層..今個星期就飛13,14,15..已經有百里香同金拎到

8後，唔洗晒時間打，直接飛走

有時間都可以行一轉 通常要買到勁寵先過到
開銅箱都大量料俾你升哂成身專精4

點會呀 你估火舞打完就送呀?
陸版機率要金卡 avg要7張, 金卡一係抽一係商城買
有人放都起碼6萬鑽
仲要係終身寵, 第一輪一係課長自用, 一係被課長搶購
要平精等多半年啦

成本一張7000 唔係包抓到點會平
仲要課金先有金卡

課長既話Pvp用邱比特仲實際 出手最快
一般平民pve為主就更加無必要去追

課長自已捉都得，點解要買

已經有人捉到風精了

好彩2-3張捉到既先會放應該

7百蚊既金卡 唔係必捉，本身已經係件on9 事，3張加多少少不如買rx 5700

其實都係好勁 不過太貴同埋有其他可以代替佢

家族水晶有冇建議每日要買邊個先?

好似唔買都得暫時 因為冇高級
打下d活動都有一堆
暫非你要某樣材料

有時雙開組D人打個討伐魔物都要比人指指點點真係好癲
紫武傳 橙武魔C
係咁比人叫補血啦 個語氣差到

想買深雪..係咪阿巴尼斯? 升聲譽好痛苦

係

基本上唔理隊友開自動都可以打到最尾果波

要補都唔係問題 我覺得要補果陣就會補
有d人語氣差到
補血啦
喂補血
好難頂

踢9佢出去冇計

傳教打pvp真係唔好輸出, 真係害死隊友
打王打副本睇情況, 基本上都唔會屌, 除非真係智力有問題
血都唔補走去玩潔淨 單補防寵都唔T補埋個人果d

可以無限次挑戰...通常都要打幾次先遇到隊正常手動

討伐唔洗手動都得啦

正常有一個手動打d key怪都易既

想問下二轉個任難唔難打?
好似無人招人去打咁
全部上曬岸咁...

大部隊65 ,神狗55 求人幫打就ok

搵個家族入啦 多數人都唔開全頻 因為好撚多代儲呃人果d洗頻
搵家族/職頻既人幫會快d

雙子同你過都得

巨蟹同你過都得

關左交易所 解曬日任就無再on

打鯰鮮呢？

有7紫聽日同你過，我要帶2隻人，有傳

如果你每日掛機打怪20個鐘, 會比其他人多百幾萬經驗
雖然唔係好多, 但十日就差一級, 一個月就差三級, 關鍵時候人地用8裝 你用7裝就差好遠
所以台服其實應該開返離線經驗同每日cap左可獲得經驗

其實値唔値製ー件回復橙杖?

玩橙裝就轉職啦
btw, 露比有人騎士全橙

唔值 個人認為你手鬆既話強紫回復杖都已經夠哂用 傳又唔駛顧輸出 單純回復高補得再多D

騎士把橙槍係幾勁既 D修正值..

如果只有杖係橙
我就有1300回力
想起都扯旗

60著10紫裝

台服課長話，全橙都未必過到元素

刷阿夏芙介好痛苦
係咪無速成法

無交易所就得邪道

放棄呢隻啦，66有後解任拎另一隻

聽日應該62，即有4lv
升完可能仲快過刷崇拜
btw個隻數值係咩 唔識

唔洗浪費時間。仲有重量冠軍都加50魔攻

單刷聲望，用模擬器寫腳本就得

冇睇攻略 吊第一關地精都過唔到
陸版第一隊過既應該好撚勁

我得6藍咋

雙法雙傳一斧 輕鬆過

正常人應該只可以到第六關
第七關睇人5個全橙都辛苦過

點解冇左交易所

係咪要跟攻略打

唔跟咪自己慢慢試囉 睇你咩組合去打

阻止唔到台仔戇鳩咪斬腳趾避沙蟲

比固定團友飛甩

元素副個難度 全紫裝係最基本 70後應該輕鬆過1-6
藍裝應該極難過到第一關

我發覺陸版攻略唔係咁準 用左仲難打

想問下寵慶代幣應該換銀封定寶石袋

陸版攻略好似係70裝黎

仲多唔多人玩

你捉哂要既寵就換寶石袋

係..所以變左同一個攻略唔岩用

仲好多

冇左交易所點買野

咁而家入邊個ser好你地係邊到多？有睇第一頁

過幾日開番

新玩？雙子啦

好番去download

唔駛排隊香港人首選絕對係雙子

70紫8 紫斧應該得，我睇d料又係魚王出

想問下54LV個夥伴未會每日送礦石包既
如果想要銀既話係咪唔應該幫佢進階住?
進階左係咪唔會有銀?

有無第一層攻略

有銀

街團異次元d乞衣到底係慳水晶定真10次貓妖都開唔到2粒水晶出黎...唔出聲到佢出水晶就走人

有冇感覺平時進階左會多D銀定初階會多D

其實真係用唔晒既
呃黎都多鳩餘

我覺得進左多啲
宜家啲銀多同瀉

異次元都呃

唔該曬,進鬼左佢先

新玩 雙子
有冇巴打有公會可以比我入

應該係問 連登有冇開公會

世頻成日有香港家族招人

勇氣挑戰47層點打

有冇得睇隻寵可以洗到幾lv天賦？

要起碼可以一rd打兩件少血既時候

銀寵lv2 金卡lv3

有排刷

究竟開返交易所會漲價定跌價

會漲後drop

隻火焰武者 30魔，真係。。 隊返15點落敏應該係完美

無左交易所真係無咩心機on

無課生唔生存到

鯰魚1-7 90分鐘完場
廢7紫武3輸出+6藍傳+7藍格

主要係第6關唔好自殺，人留魔慢慢普攻，傳教定期超補1

第73連戰尾王，第一戰要第7round後過，咁第2戰d怪就唔出超酒醉，傳教有幾百魔就想輸都難

實得

已經玩到唔洗收寵 1血直落打

6,7收寵曬時間 人攻寵技過快
細怪打得你幾百

如果全手動
我自己一開始未到npc遇就收寵自殺 之後打npc就唔補直接清 打完再遇怪就人防寵打自己
第6第7開都係咁做

係，好曬時間

聽日開返交易所?

有冇人用完四精 邊隻最好用

應該係火

陸版後期 只有火水有用

但改造費用高昂 唔知台版會點

總結：窮人勿養精 養熊貓橫掃副 養丘比玩PK

特別係而家d壕 走哂去捉精 d貓熊冧價冧到仆街 可以執平貨

玩傳玩到悶想轉格

陸版最後咪又係用番丘比特
之前台仔吹捧既灰螳而家都好少見人用啦

好多下，多過風龍色

改左？

可能你個ser多課長
我見平民pve主要都係黃螳/風龍
不過我覺得螳螂都係差唔多時候要換
6000血打而家d副同任 真係兩下就死

食左料理姐
熊貓食滿都差唔多

好多人嫌風龍慢都唔鍾意用..宜家仲好多人捉緊灰螳用

好似我咁 捉左幾日都一隻都未捉到

我個族幾個人都話捉一陣就捉到 呢d真係睇個人運氣

係我係個個都話捉一個鐘內捉到既範圍行都無
唔係扮工時間我都唔曬時間捉

加油巴打 祝你快d捉到

我隻翼龍全攻, lv67, 14000血 1600攻 850防
如果接受到慢少少同樣衰, 真係唔差得過精

改完就有距離 因為翼龍跟陸服改做既話食唔到六級攻料

因為風龍收成期係一改之後

想問一下 飾品 係唔係可以裝2隻戒指?? 定一定要一個戒一個項鍊

可以兩隻呀

而家itunes卡 7仔買 9折
買定兩張先

7仔 ok 成日有架啦
一係9折 一係買滿1000送10%咁上下

我望過8紫斧~ 7隕紫武 又易合

可以合埋8紫甲，直上雙王

冇買開

人地7隕紫係可以升8隕紫
永遠都有距離, 唔好再諗抵定唔抵, 只可以諗課定唔課

寵物料理高等係邊開
我整係有料整lv1

捉左成個星期都冇灰螳
有冇推薦

有冇去指定位手動捉

未試過

想問點指定位手動捉

129,114 座標

無交易真係悶到西咁

聽日開番

（雙子）退坑平賣67傳
身上有8200鑽
頂死灰，風龍，金樹，紫武
大量素材，技全滿等
TG aydamchan0408

玩左5日 用緊傳 想升到60轉劍士玩

係咪升到60可以買7紫武 再慢慢打材料做7紫裝？

可以咁講

翼龍都叫樣衰咩

期待 好想收貓熊

又有bug風波

台仔又搞事，我地等拎賠償

元素搵唔到人打 唉

70 8紫武打先，依家俾課長打

放棄今個星期？

贏都要苦戰， 我打開零課低成本快刷

仲要係橙裝課長黑橘會唔會手鬆

7聲望法打唔贏第一關

最多封左個bug 但肯定唔會清算課長

學台仔話齋 送張改名券俾佢再較返個lv 去68 69就咩事都無啦

7紫武都過到但就成隊人寵都要平均
過到第一關就應該可以直落第六關

應該lv都唔會回

話停2日acc 之後等d人都上到黎同lv就無事發生

發生咩事 琴日見人71lv

1-6都唔難打喎，第7先果斷放棄

基本上過到第1關就應該推到落第6關 第7關就唔好諗住

之前陸版都試過啦 好似封幾日 乜事都無

希望台版嚴厲執法 唔好搞到好似陸版咁全民玩bug咁猖狂

個bug係點？巨蟹好似唔多見到咩事

到60有個支線好高經驗同好長 打盜賊個個

陸版一出bug 根本全部人都刷

因為封停個1-2日驚你有牙咩

等睇台版點處理 如果都係罰咁輕 大家下次識做啦

佢唔罰既我隻分身一到60就刷返上大隊lv

仲有IOS可每日用bug刷2次日任

刷到超前大隊lv啦

已經有前車可鑑 台版都仲可以出依個bug

係唔係想學陸服咁 開後門比自己友得益

願聞其詳！

點用

開賭重開交易，台仔仲唔會俾人拉5000鑽黃蜂

會：1.01
唔會 1:3

呢兩日代儲網全部都缺貨 唔知係咪同黑橘有關

好多都係工作室過鑽，依家封交易做唔做

今朝官方facebook有人post左條片教，未黎得切backup勁快比人刪左，大概係可以用bug刷到“領回昨日任務“出黎，之後比鑽石買

大陸都有人講，反正我信了，無IOS試唔到，我睇果條片記得係中途熄過上網再重連，你地自己參透下

開個5星戰隊升到60級刷支線任好過

就咁睇 唔怪得唔會封bug 用bug都要用鑽刷 官方都有收入

多個收入途徑，班課長日日送錢做乜要封到時玩爛左咪話封番佢地3-4日

反正我0課，對我無影響，話之你刷到上99級

明明有影響都話無影響，講喲野咁藍既

入得

點解交易所擺唔到野上去

擺到wo

頭一個鍾D野都好貴

終於全紫裝 可以撐到 1000回復力

想問下幾lv可以掘野

而家好多人開討伐箱
岩岩族有人開100個中兩粒三寶
之前課材料箱d人

算啦

討伐箱機率真係高d?
利申開18個得1粒隕星

18中1隕星 其實都已經無蝕

我完全0

計返成本價 90鑽開一個箱 1500到
btw我果邊得返百里香企得實個價 樸同精純銀已經就快跌到最低

唔係50鑽咩

買箱40 開箱50

好彩有玩小號

依啲野只會係人地身上發生

每日打2個俾課開好過

代儲升哂價 局人同工作室買鑽

聲望包一定有埋KEY既?

無課玩2個ac 而家有5顆隕星 全套隕星係奮鬥目標

想勁，打副本拎？

傳教係咪一直藍裝到尾都可以

屌我2個ac 3轉鯰魚先得1粒

套廢紫都係自己整 整完賣曬多出黎既料
整60 70藍裝keep住賣 又真係keep住有人買
賣下箱/自己開都得

都係低過1400隕星就買左佢

btw學徒畢業完仲有無得收番佢做徒弟？

法蘭聲望福袋 係邊買....請問

找到了SORRY

有無人帶打鯰魚?

想問下銀可以係邊到掘到

開第一個就有隕精...之後乜都冇趁宜家仲高價賣左佢先

三寶係咪愛麗絲 隕鐵同殞星

楠木

隕星唔係

me已經準備，升到9廢紫先整到7隕武

三次魚, 一次元素, 都係得一粒
有族友每次都中一粒

好似好多人開始棄坑 收acc先
有冇人放雙子acc 過65lv

諗住遲喲收喲80lv

咁又等唔到咁耐
如果有人平放退坑 我可以收

3粒隕星賣1600比人秒掃左 1700個d仲係到

下，雙魚1250都無人要

有無人玩騎 講下加咩

我李貝ser
都係16 17咁上下

所有戰鬥系 純攻敏
法系 有橙裝 敏防 / 平民 敏魔
治癒系 有橙裝 敏防 / 平民 敏血

應該都係睇量 多人之前課金抽野同多人既ser咪平D 好似雙子都係1200

其實用諸刃好定乾坤
記得以前騎用諸
不過真係好少用玩騎
仲少過劍咁

諸
諸乾一樣攻 但唔會減命中

攻擊粉末大概係咩價位？

乾坤係高攻d

爭幾個%咁大把 8LV 174% 同180% 不過你斬唔中既1000%都無用 (好似係)

豬刃唔出手都扣魔，乾出手先扣

60級支線任bug佢可能改左/又有可個bug係流？

上網睇個60級支線任會打3場，但我岩岩開個分身去打，打得2場就完任，而且獲得經驗比任務說明少左百幾萬

有無人記得個任係點

副本唔回架

點解劍咁少人玩
我覺得幾平衡喎

本身一開始d人睇左陸版攻略以為劍渣
台版平衡左

好似d人一早弓渣到喊 話咩打副冇人組 但弓勁到....當然同課量比

跌價跌到
btw 整隕紫 斧定格好
全身隕星裝斧頭好似寵都唔使放

起碼整把武

尋晚打pvp 對面有個課長弓, 亂射一箭三千幾四千

反而60打後我個服多左斧轉劍 不過強紫/紫裝計啦

我自己覺得格勁d for pvp 暫時
因為人人都金樹 護

係 搞到我都想課把橙弓

講多次, 格隕武唔值, 多一百攻
你萬幾鑽抽下寶石衝上8級 精練又衝上+7+8 隨時多200攻
但斧就唔同強紫廢紫差好遠
當然你可以話強紫拳都可以衝寶石, 但總價錢就係講緊一二萬鑽

結論去返PVP橙武都係去返弓格魔時代

但係隕星去到最後期 格都差400攻
合到隕星都預左用到最後

睇錯 爭300攻到

到你lv90 講緊幾個月後, 身上總有十零隕星, 到時先買多幾粒直升隕10 都得

不嬲課金都係俾錢買時間 早買早享受 何況你打到d隕星都要用黎升級同埋你可以賣返出去換鑽換資源

因為仲差3粒就夠料整隕星武 諗緊整斧定拳姐
整斧要整過曬套廢紫

單體同群體既分別 斧高攻但一樣有命中呢個弱點
睇個人啦 你自己鍾意玩乜就玩乜 下下齋睇人分析完呢個職強勢但自己其實唔係好鍾意玩個耐玩度都好低

咁又真 整完隕星武 下個目標就係整隻魔寵
睇個廢紫同隕星防具真係差好少 唔值

整左格隕武
睇完想整返把魔隕武

其實捉一隻精要預幾多張金卡左右好撚癲

陸服最高好似12定13張 平均around 7張 你特別歐既有4 5張可以去賭下運既

如果你一定要不如直接買
因為通常而家捉有d係之前抽寵中既金卡捉

格勁架 你用落就知

格強紫求其車波車出去都2 3000一粒 點解會覺得整完後悔想轉魔師呢

「講多次, 格隕武唔值, 多一百攻」

陸服11張 必中官方講過

11張係指個人 如果1隊人每人放幾張係唔會計

oh 我都係聽族入面d陸服玩家講
不過陸服本身有魔幣抽火鼠d封印券唔算難有 相對台服一定要課金

已經做左強紫, 不如課多一萬鑽, 衝8寶石+8 +9, 咁你就會明顯feel到強廢紫既分別

即係狂抽左上個寶石機?

無論橙武同強紫都係要配套搞埋寶石
如果真係純課強紫武無錯唔會比普紫勁幾多

係, 你唔見成日有d公告課長抽到6級唔知咩寶石咁
佢地就係衝10級寶果班人, 平民8級已經好盡
精練就正接商城買, 無技巧

所以有限資源內, 唔同職買既野都唔同
你無限鑽既, 當然橙武10級黃晶+10 圖鑑全開

但始終最安全一定係強紫武 原因係你抽石抽完要合 黑起上黎唔止話要抽滿一輪先出到粒6石 你6上7 7上8可以狂爆
所以最安全穩陣既實力提升首選就係強紫武 性價比就睇個人 你真係最多只會課10粒隕既不如唔好課慳返d錢

想問少課既話
而家全身得把強紫見得下人
寵就用緊灰螳only

課唔多金 我諗一兩千左右
我應該?
1. 抽寶石
2. 買返隻寵
3. 繼續整全身強紫

月卡又買唔買好?

另外我家族有人話, 洗一次>抽兩下>再洗, 咁係最大效益
我自己都試過, 無聊去抽下, 一下中6紫寶
扭蛋機既機率"應該"唔算太黑暗

都有強紫啦 3樣都唔建議 或者話你寶石用免費洗3次洗到有你target既6石咪可以慢慢抽出黎 你唔洗左佢永遠係度 最多係哂左每日3次免費洗

寵既話你買完仲要成本餵料黎養 不如搞好而家身上面果隻

強紫裝你自己都話防裝提升唔大啦

差極1100 鑽可以拎到 黑既主要都係合成個機率姐

橙裝成皮野真係唔敢買

橙裝你課完仲要搞最少都8石以上 唔好諗住得1件橙就真係畢到業

佢合成機率要有心理準備事實上得一半, 70% 80% 都可以爆到你破產

所以格就target黃水晶+紫水晶?

應該輸出都係 你可以睇下自己個服d橙裝同職大佬用咩石

打活動中左2張鼠王卡，開左4鼠圖鑑，開完發現有野獸之王開仲勁

未出過

歐洲貴族出現

劍士既話
7強紫 同 7聲望紫 分別大唔大

價錢差太遠

藍200幾攻 紫400幾攻 強紫600幾攻
價錢老老豆豆又未至於爭好遠既 一把紫個價都2-3000 鑽 強紫如果人多既ser好多都低見1100 到1200一粒 但值唔值睇個人 反正好多街隊打王都係要求紫裝only

講真，就算比我開左張圖鑑多30攻都分別不大

其實有打魚同元素, 每個星期有玩探險, 基本上都夠藍料去造廢紫裝, 唔駛去交易所買
所以廢紫成本係極低

定係做套廢紫先 再慢慢轉強紫

但要計返通常無課要儲到夠料整廢紫7都差唔多67 68咁滯 不如直接等上8

你岩呀, 所以露比ser 成街都係藍7 等lv70 換廢紫8
唔好彩成隊藍既話, 討伐6關都可以差d滅團

有個無課67雙子斧士AC
垃圾裝

寵 : 黃螳,赤目黑熊,風龍,金樹,神狗 (其他廢過呢D唔講了)
魔幣 : 40萬左右
鑽 : 148
聲望 : (祟拜)亞留特,傑村,蒂娜村、(景仰)伊爾 「其他村尊敬」

如果呢D野你接受到留個TG

下星期就換得8，仲整7黎做咩
魔晶已經drop到10鑽任屌

元素副本1到6會出幾多張圖鑑
25鑽一張抵唔抵 想開藏品

抵

記得每日打手動魔物4關，賣2個範俾課長開

寧寧捨捨火精企硬40無跌過 諗緊買唔買

都係果句
早買早享受 遲買平幾十

鑽石買到既野全部都農到返黎 課金係買時間 自己衡量啦

仲有百幾飛封印普卡 但又唔想曬時間走去搏果少少

我想買個有課過既acc
謝謝你

唔緊要繼續扮工玩

想升隻副寵，火焰舞者定赤目黑熊好

咪傻啦

你原先係乜寵同咩職先？

法師用緊灰螳

升多隻火屬攻寵做乜

金樹啦

儲唔到鐵同純銀
銅就勁多
點先有多啲

鐵銅純銀儲黎做咩

整裝 完全唔夠整仲係綠裝

做探險就好多

諗住升多隻副本用，元素第二關d盜賊喪吸魔

課過月卡既岩唔岩?

直接整藍6 唔會用到鐵架喎

不過銀一樣係好缺

紫武？

我都想收隻紫裝傳教 雙子ser

唔係 普通藍裝

咁我直接等六十先整算
依加54

洗唔洗課金先玩得起

弱紫唔使

寶石鼠卡片值幾鑽？

用緊風龍
想養多隻任務寵，打王用

有以下條件
要平 唔同屬性 唔脆又夠力
有咩選擇
火炎舞者？

格士羽量級冠軍戒係咪值得打孔？

我想直接買紫武帳

我都想收隻紫傳教

隕紫武好似係賣唔到

要合過晒啲寶石同升技喎

同我一樣
不過果陣我係合把6LV 藍杖
巴打你..........

呢個真係勁灰 一係就整過把杖 一條就轉職

嘩你咁轉法學技學到破產都似

佢合裝好戇鳩，簡傳教士但又會有法仗

有冇人計過 升到60lv 要幾多日

元素的心70 8紫裝先打

6x去打贏到都苦戰

隕武法都okay嘅

幾多精神呀而家

半途出家都已經同我呢個正職魔師差唔多
我先90x

法師ok啦 傳教去到最尾都要轉巫 早d轉法好多關都好好打

67
全隊半聲望紫裝
法傳斧格格
贏到1-6

1-6 紫裝冇問題 不過要配合好

請問一下聊天頻點show 寵or道具？

點聊天 左上表情

THX

想問下7紫/8紫武賣1800鑽
自己整會唔會都係咁上下價
應該買定自己整好D
輕課

自己有材料自己整

計返魔晶百里香嗰啲，自己整係抵，不過最好升滿專精

本身夠聲望買左圖既當然自己整啦 成本你計返幾樣紫藍料係你個ser既賣價就知

好1516
轉劍士定繼續玩格好
如果剩係會微課唔買強紫既話

微課玩格 你裝冇重裝同人輕裝一樣兩野死
利申 個人意見

重裝 係咪最少都要有一套聲望紫？

咩職聲望紫都係最低要求
我見65仲用緊藍裝實踢

Agger

地宮每層既小王有冇固定幾多隻？

最少1隻好似

勁多小怪唔想兜晒成場

要錢就打哂佢 除非你果隊求其打都上到100層

琴日本身最勁個家族輸左
今個星期大部份人都lv70 睇怕又有得鬥

寶藏上到18F個d乜乜千里香 精練銀會出

係呀..所以我拿拿臨賣晒但跌價先再買返

已經底價緊

上星期已經做緊, 袋左千零鑽

上個禮拜15F 都出左好多
賣左千幾鑽
今日全部變晒最低價

今個星期大部分人識傳上去, 精銀百里香已經無人會買, 狗也不屌

其實係工作室推冧，利申聽日會買16個精銀整8甲8斧

寶箱每個鐘只係搶到10個左右，要買到幾時先開到三寶

零課玩緊傳，但最近有啲心郁想轉格
大家點睇?
身上啲料夠整8廢紫

放心，我會日日打俾你開

188箱好d 定係90箱好d?
188至少都有d精銀百里, 90就99銅開果下真係嬲

睇你有幾課得
有人每日賺兩個箱ok
有人搏三寶 隕星
睇你自己乜諗法啦

搵個勇者100個188,100個90 咁開睇下有乜 再比較

90好喲，試過

儲緊諗住一次過開 唔知儲幾多好

依粒野有咩用

有冇8紫裝既能力睇下? 冇錢買設計圖

~7紫隕武

10紫裝材料

屌 咁快比我托

一套十裝要幾十粒，儲定無壞

到時應該人人都有幾十粒

掃咗3次有7粒⋯

（雙子）退坑平賣68傳
身上有8600鑽
頂死灰，風龍，金樹，紫武
大量素材，技全滿等
TG aydamchan0408

week week 都有得掃到90 個陣應該任整

你地班仆街仲屌黑橙

每個職階多5

個對紅色翼點樣有

課金

有冇人起7仔買itunes卡係咪送多10%

好似已經冇乜辦法賺鑽
仲係唔夠鑽買隕武

用魔法卡

買邊樣野有

有得用就用左啦

如有鑽整隕武用咩職好？玩緊斧格格傳，隕斧好唔好用？ 遲玩斧而家先62，分身都係56

btw有無人想收鑽？自家經營比例高兼安全，數量唔多今個星期剩5000左右

累儲就有

寶石用咩方法儲會快d
成日諗住合6/7lv 一失敗就冇哂d石 好灰

斧, 廢紫斧既輸出低到唔似斧

乜ser

雙子

儲多d一次過合 正常都中一半既

快方法直接抽5石同6石

（雙子）退坑平賣69傳
身上有8600鑽
頂死灰，風龍，金樹，紫武
大量素材，技全滿等
TG aydamchan0408

68LV都未有7LV裝
應該等直上8LV裝會唔會更好??

lv8 先整啦咁
用d料差唔多

直上8lv啦..d裝都差幾遠

你8lv咩裝先
隕星裝嘅話都係要7lv做起

廢紫咋..8杖同袍都唔錯

咁梗係直上8
70上80起碼都兩三個星期，抵用啲

我都未70..不過做定8lv裝拎去賣..賣唔到先自用

我覺得188唔抵抽
以我自己/公會既經驗，好運時可以萬五鑽內一件三寶
黑起上黎可以十萬鑽先一件

係水瓶， 隕鐵3萬5-4萬5有交易，另外兩件就更加平。
所以直接交易所買仲實際

人人都刷到副本料
做乜要2000鑽買

總有d人係理解唔到

反而我賣7/8藍裝，仲好賣過紫裝

整左8紫袍同鞋，我隻傳教又可以洗返血敏

送得咁孤寒不如咪送

痴線...8裝料比人全面抬高晒價

今日勁多人70因爲

一早要入定料架啦 而家睇定9料又差唔多架啦

比例幾多 有D興趣

1：15
有意就TG

1hkd

我明我晏D ADD你月頭出糧搵你買

ok，留定比你先

有無經營露比Ser? 我見好多工作室一隊隊咁, 但唔見人賣鑽

露比無呀，得雙子，我都係自己一邊玩一邊賣鑽

以我所見露比真係好少人賣，有都比例麻麻

全套50鑽入晒手

超抵
矛盾智慧水琴晚仲係60鑽..今日300鑽

等多幾日大部隊70 8紫就可以掃元素1-6

元素第一關過到其他去到6都唔難

要過7紫都過到 過唔到既就係打法問題

最難打都係第四關啫

我覺得第一關難d

我玩到65lv 仲著緊6lv藍裝，其實d料點打返黎，除左星期日個迷宮之外

鯰魚/元素副本+水晶

要輕鬆過，依家魚副 1-7唔收寵唔食mp 90分鐘內 紫武

其實就算大家都紫武 能力都可以差好遠
水晶/精煉/圖鑑/打洞
兩個都紫武但可能差二三百攻都唔出奇

d圖鑑難搵過處女，精鍊就個個都+5 架啦

而家鯰魚直接產過去好快

至少+6啦

精練都有得升?

冇野了..原來可以再精鍊上去
如果我精鍊2次..寶石合上去係咪會還返一樣數量既淬鍊砂?

還番哂比你

係 合完上去還返d沙俾你自己再升過

咁幾抵...係咪都精鍊左先

基本野

其實係咪直接轉到有6石先抽好d 5石如果最後先抽中都成千鑽

5石有時有2粒都可以抽
最好當然6 不過有時死都唔出你岩用既

討伐7 到底出咩

其實隻game洗唔洗瘋狂掛機

見啲人今日71，應該係日掛夜掛，睇你介唔介意lv差囉

瘋狂掛機每日多100萬經到

想收兩粒冰凍愛麗絲
雙子

或者其他ser有橙武ac

有意引用留tg

lv70後呢一百萬已經無乜用,

每一級所需經驗開始曲線上升

每日一百萬就好多

積少成多 利申 用電腦掛

Ching 點刷到咁高回復？
我66lv 廢紫仗 加左d廢精煉寶石 都係得735回復

有無開圖卡？

有 但唔齊

想問下寶石鼠卡，係唔係呢個活動完左就無得再出？ 收圖卡的活動玩法的鼠藍寶 +20精+300生命要幾多張寶石鼠卡？

正
刷BUG個幾條友今日比人鎖左
心都涼撚晒

但我得藍裝唔夠打啦唔係咩

藍裝肯做車頭行魚，應該有人肯一齊打

魚副一定過到1-7

全橙都ban 左？

70 全聲望8紫夠唔夠元素7打

你贏嘅機會係0

咁我收收皮先

有冇人棄驚保平安
想收個輕裝帳號 雙子

要10張 唔抵

開丘比特同丘比特+水精+地精
露比ser 應該百幾鑽掂, 有五十幾回

橙裝=10紫
聲望整個9裝先講

咁比較返係咪強紫8全隊理論上夠揪？

都應該唔夠 50/50咁上下

介紹返, 所有隕精武器入面, 只有9拳套>7橙拳套
8廢紫可以陪你到三轉, 但之後要開始諗下整隕武

75後每一級要大約三日, 即係你有十零日去打/抽/買 14粒精華

其實幾開供自己一隻主玩既真係供到既 每日穩陣2個箱72鑽加埋其他刷高水 打圖鑑之類既收入 單開真係有d難完全0課

法師60lv 要幾多精神先叫ok

有冇7隕武，已經差好遠

有

整下d圖鑑 入下石就ok

無課全6精6
圖鑑爭幾個難拎既未開 4精都開曬
感覺到左樽頸位

D隕星幾時先肯吹跌價 keep住1500鑽

打左幾個星期副本, 好多人打到幾粒, 再買幾粒咁整隕武
要跌我諗要過多幾個禮拜

打左3次大魚 3個ac尾燈都無

打左兩次鯰魚都未有

原來我咁歐, 加埋四魚一元, 出過三粒

魚副係咪一定第7關先會出隕精
定係其他關都會

開晒9成圖鑑+99回
帽 珊瑚石7+7 +29回
袍 白水晶7+7 +29回
鞋 白水晶7+7 +29回
飾物1 祖母綠7+7 +29回
飾物2 祖母綠7+7 +29回
杖 月光石7+5 +334mp

血敏人

有個frd 打1-4 都出過一粒

屌
三魚一元乜鳩都冇

正常係難出

六合彩期期都有人中，唔係你咁解

有左334mp total有幾多mp？
本身自己係加血敏魔 魔加到70停左
但得326敏 每次都係最慢出技 想轉純血敏

有時真係會唔夠d怪快 搞到累左自己友
有冇玩開血敏魔既傳教分享下？

有8紫袍加8藍鞋 個到都590魔

70血敏大約700底+590裝+6月石226+50稱 ~1600魔其實超一夠用

元素一王 350敏以上會快過炸強，大約30-40魔， 1魔=10mp

我見d on9 仔整7紫袍，屌你加架Hp

血敏人得920魔

唔加爆血又加咁鳩多魔，個回複好低，傳教出手快無用

今日終於開左人 就30lv了

其實台版職業算唔算平衡？
除左騎

依家有1305mp

等70lv 8袍 +500mp

到時估有1500

依家 狀態

尋寶箱手痕開左20個全垃圾，都係拎去賣80鑽算

以前魔力玩騎，我開左個分身玩回憶玩騎，玩到50級都頂唔撚順轉格

咁既話都幾夠用
因為我而家只係7lv裝 暫時都有1500魔 打副本都仲頂到

最多唔係賣到40鑽一個咩？

意思係每日賣80鑽2個

玩騎士既人超少

我家族50人都唔知有冇5個

騎士要裝好同涯到前期

多個盾入埋石 唔會比其他近戰低攻

咁快退

痴線..爆ac完全冇停過

hi巴打仲要？

你賣左比第2個先,我要7號先出糧

唔緊要，你要我留定貨到7號比你，反正我keep住打你大約要幾多？

我大約要500HKD
我前幾日唔記得ADD你TG,我晏小小食飯ADD你

ok

食譚仔有 圖鑑卡同加500mp 料理拎

頂..我星期二先食完

送乜，要食100蚊

雙子 lv28 單機中

圖鑑卡*5
回500mp料理*25

而家玩到57 lv 每日清5大日常。除左比鑽買經之外，係咪淨返掛機可以升到exp？

問隔離台乞張單先

比鑽買經？

騎士團果到

i see, 我估應該無其他方法了

一陣去譚丸問隔離台借黎scan

譚仔定譚仔三哥?
無食開,我驚食錯

唔係三哥

2間都俾日本仔收購晒唔係點叫譚丸

😂收購哂咁勁 我以為得一間

thx
聽日請同事lunch 一定夠100

雙魚玩家留個名先

新玩定咩

66lv 戰斧

無玩了，臨del前抽左隻丸子炸彈 雙子ser 有無人岩使？

元素1-6 俾個隕武魔師carry
地精5F行左成粒鐘 痴線

隕武都carry都ok啦
地精中陷阱 重行仲快
岩岩睇3隻首席一隊打都過唔到第7關

岩呀師兄，我要

師兄隻AC仲要唔要?

每個角色最多兌換一次

正常無限mp就長滿

但係成日掛一陣都話我長時間無郁cut 9我線
有咩解決方法

5點會自動停

我有時hold係度個零鐘都會話我長時間無郁斷左我線 唔知點解

係咪送？

免費？ btw 有無人有其它免費account, 唔洗咁勁

屌整左把8杖同人地差10幾精神

退坑賣雙子71斧戰
技能全滿 圖鑑開左大部份
70級隕紫斧 寶石武器7+6 防具6+5
翼龍洗好天賦全滿
900萬金
其他tg詳談

你買完我返鑽 扣返稅

想問下隻失魂的首飾係咪法師長用既? 想打孔

翼龍天賦用緊邊隻?
我四號位刷左個健步如飛, 視乎攻擊加敏, 唔知岩唔岩用, 定係刷雙絕殺好?

火刃做魔寵得唔得?
同埋呢, 尋寶KEY 點拎架?

火刃麻麻地
尋寶key起商城買50鑽 法蘭商包開

雙魚玩家

依家d藍料根本賣唔出

太易出

上網睇話下星期更新會出秘銀紫裝 有冇玩過陸服既巴打可以講下件裝？同隕星裝比邊套好d？

而家個酒吧會員月卡仲值唔值得買

睇你要唔要聲望同錢

錢同鑽買魔石仲抵

而家都係既

鬥平賣好撚正，整裝紅石之前掛300, 依家每個鐘drop 50鑽等我插返佢做50底價先

幾時鬥平賣隕精呀

50即入手

d隕精唔課金難搵個處女

需求咁大都好難會鬥平
我係巴克達果邊見到由1300搶到1400
又升番

我3個ac打足咁耐副本都無出過精

露比仲係1600, 物價同香港睇齊

咁多日見過一次1340之後又上返1500

想問下 係咁叫人加line 250蚊內部銷售 金寵 25萬鑽果啲點解冇人ban
唔係呃人？

每隻game都有，永遠都唔會block完
信個d要驗腦先

關左交易所開返果日囉
我以為會繼續降價 點知又上返1500

仲諗住跌到1100 1200 可以買多兩粒造8隕武

我想問鯰魚任1-7係咪=d人講既每星期固定隊友任？

錯過左就冇...尋寶箱都冇人賣

唔係冇人賣 係俾人掃

我都想賣了維護完之後一粒都開唔到

me日日打2個俾你地開

要驗腦

大隊呢幾日一齊上70
好多人同時要隕精升8級裝者
估計呢兩個星期會跌價

賣左2粒紅石加埋350 鑽應該好快drop返落50

另外惡水已經俾我禁到落6x

我ser 雲群寶石仲賣緊300

我200賣左粒

雙子有無家族收人 新手

最緊要出手快， 過左幾日工作室黎料先50 任做

賣左粒500 勁爽

岩岩上60級。低紫裝。有冇巴打會開固定鯰魚團？

隻GAME 點掛網升LV
掛耐少少都話耐無郁...登出左

凌晨5點先會停左

雙子家族戰又係今夜贏

雪糕仔呢

收左檔啦 好似棄左

退坑賣雙子73斧戰
技能全滿 圖鑑開左大部份
70級隕紫斧 寶石武器7+6 防具6+5
翼龍洗好天賦全滿
900萬金
其他tg詳談

見到又走左去其他新手遊坑開台直播

依d手遊，玩到1個月好西利

魔力算ok la 而家個生態你長玩就可以自給自足 課金只係買時間
唔追求橙裝要0課強紫都唔係話無可能 視乎你勤唔勤力分身大法同玩交易所OL

第一次留名條友潛左水， 再問一次有無人要
你要買左先，返鑽（不連稅），送第一個留名

應該淨係收左一個月錢去開live 所以完約就冇玩

新手有問題想問
如果有死灰 風龍係咪應該做防寵? 全防天賦洗咩好?

防寵到57有金樹 免費金卡寵用一世

姐係風龍做攻寵/唔用?

雙子 有冇巴打會開固定鯰魚團？
60級 格士 全低紫裝 搵團

等我80 帶晒你地捉灰螳

有 id 露比露 自已加，利申 今week打完 電莖60分鐘

自稱最強法師先好笑

可能係，但人地今夜10個課長

琴晚又比人買左隻爛鳩黃蜂偷鑽

得1個橙法都係唔會夠人地5個強紫打 何況對家5個橙

咁冇計 出外靠朋友

用電腦玩? 好似係電腦木馬偷到模擬器data

聽日橙裝升級

1⃣活動一『神之驅魔師』
擊敗不死系怪物 將有機會獲得『不死者硬幣』
玩家們可以透過『不死者硬幣』兌換『節慶商店』獎勵
有機會獲得期間限定的『神之驅魔師』稱號
達到一定人數的玩家們 獲得此稱號還會發生神秘驚喜喔～嘿嘿
-
2⃣活動二『JUMP!衝等樂』
與NPC盧奇對話後接取任務 進入戰鬥挑戰『魔鬼訓練官』
挑戰成功者可以獲得大量經驗值喔!!
此外!!『節慶商店』將會上架傳說中的『秘銀紫裝』✨
只要金幣1000就可以得到 是不是很有誠意
-
3⃣活動三『提升家族守護魔力』
家族等級到達LV4，家族內所有成員可獲得以下獎勵
金幣10萬、寶石袋(小)*5、中級木材包/活動礦石包/草藥包*10
-
最後、最後!! 小編加碼再透漏一個
全新升級的芙蕾雅套裝-『真紅女王』也將在明天登場
可以透過金幣購買材料升級到武器最大上限值 千萬不要錯過唷

課長又可以課過

將課長同平民距離再拉開

想睇下紫裝會唔會屌打依家8紫

因為課長都投訴全隊橙要羸元素7都好難嘛

係用電腦玩

台服進度會唔會太快
陸服都無出得咁快

4倍經， 依家1個月=4個月

加速得越快你越快卡關 越卡關就越會想課金加速解決問題

大隊卡緊元7 無乜所謂， 洗幾皮不如買部2080ti sli

魔力無課金意慾 全部野都可以農返黎
當然你話要搞到橙裝就另計 我諗想0課搞到橙裝你最少10開到20開日日拖4隊人農寶箱賣打週任同高水賣料 真係忙過返工

講個笑話，7紫裝

搞個活動送裝俾工作室用

主線密醫個洞穴點去,D人話可以刷不死者硬幣

真紅武 得拳套加強

格士寶貝，波波天下第一

allin左法師橙武果班課長

轉職無問題

整個拳套轉過去咪得

但又要駛多幾皮野 佢無得拆武拎返d料 轉職太重皮

我覺得應該會再出多一個真upgrade
呢個真紅武我諗只係調整

騎士存在感繼續簿弱

近戰3雄 無雙戒 信果 一石5p5都係垃圾

新event 3百3萬經 係咪可以日日做

硬幣係咪冇上限...掛雪山一場會跌2個

咁正

我去暗醫老巢長掛緊

屌..斷完線之後lag完全玩唔到
一星期維護2次係維乜

想問下點去?

流星山丘右上?

我挑戰暗醫任飛去

換晒所有野要2360個幣..掛到2046咩

平均一分鐘一個，me計過40個鐘， 2日掛完 利申電腦掛

1分鍾1個

應該無咁理想我2點半掛到1630 3個ac平均10x

同埋暗醫老巢一定最快，因為只會出屍，同埋7xlv怪 掛落去起碼有d經

都係訓覺掛算啦..每日打168粒就夠啦

依家game認真玩唔可以用電話，一定要用pc多開
買粒amd3600+16gb ram 5開問題唔大
仲可以拎黎上下網

我返工先用電話..返屋企就用返ipad
咁玩法粒電好快比佢ko

你公司機有4核intel內顯，單開無問題

個稱把撚既 完~

呢兩日隕星瘋狂跌價

更新完，卡戰鬥，有冇人都係咁

有
btw有無人金樹第三日

雙子我3開幫你打 露比露

各位窮系，出左鬼月任， 可以換巴村聲望， 記得沽爆佢工作室反應到你就無

金牛呀

依隻game人氣drop得勁快，應該死淨露比同雙子

免費又容易拎到刷到既野邊會值錢, 尋日雪山出果d都叫底價賣得出, 今日真係得個擺字

岩岩賣左20個

可以日日做？
尋日太忙冇解到

帝娜唔會怕賣唔出啦 俾錢買時間又唔算貴好多人肯買 10鑽500聲 廢撚事煩又要掛又要刷咁 慳返d時間去掛經仲實際(對課長黎講)

我已經有50個牙巴村蟹緊

今晚換埋帝拿 chok爆底價

卡到玩唔到

今日個貓妖5次戰鬥我卡足5次 但其他主線支線日任都無野

卡幾分鐘會順，唔得先re set

我全部日任乜任都卡

全部都卡

巴哈仔話試下刪apps重裝 我未試唔肯定work唔work

等佢再維護啦
完全玩唔到逼人del game

已經冇咩人討論

而家除左元素7之外 魚1-7 +元素1-6 趕既話可以星期一就清哂成個週任 之後每日就掛自動刷不死幣同日任
鬥長命既驚

慢慢儲埋套隕星裝就冇野可以做

OL驚形式既手遊都係咁 好似以前玩RO果隻都係 一去到長掛果陣就會好悶

組街團解任d人都講都是熟悉的面孔

我覺得就係因為咁先搞個活動出黎狂送經等D人快手上8-90LV打新副本新任 如果佢好似陸服個經驗倍率既話而家分分鐘都未有人60LV用7裝D人就棄哂

大陸邊有1個月就75LV呀

個活動任成日唔記得解 冇解2日
好似好多經下

330萬1日 算幾多架啦

而家即刻解番 成日唔記得 出左2日

官方已經feel到無新血
過多一個月就可以關服

一日無解已經脫離大隊

但講真 呢隻個設定係黑橙果堆驚黎講真係算最正常果批 追橙果班課長就願者上釣

唔怪得我見d fd升得咁快
我而家70

依家第1梯隊解緊3轉

露比第一梯77捉緊黑暗鳥人啦

月中應該80 可以捉灰灰

第一梯係唔會用銀卡寵
80換裝就可以同橙武打過, 除左格

諗緊平民魔寵用黑鳥定鬼靈

黑鳥

天下武功 唯快不破 所以點解比特個價越升越有

黑鳥有無得改

敏魔金卡寵，課長快快趣轟爆對面

台伏一開已經4X經

好想快d改造隻灰螳

有, 改完又要刷過哂d天賦
一係等, 一係用爛天賦, 食飽料理挨到出改寵

黑雀係77 已經可以快捉，定又似灰螳咁等到2046

岩岩開始玩 本身想玩弓/格鬥家 但好似好廢
想問玩斧 弓 格鬥家定傳教士好？

弓手同騎士係廢既

三轉主角樣配埋幻化火刃靚仔到

騎無咩意見 但講真弓手去到70lv幾勁

真紅橙波波真係好撚痛

橙裝唔拎黎比較啦
不過之前高追愛麗絲班法師真係幾慘

7級隕星武升8級要幾多粒隕星？

2

咁玩斧 傳教定格鬥好？

除左騎巫外 其他職無一個係特別廢 騎係衰唔上唔落 巫要頂到70lv以上最好80先轉先勁 睇你鍾意乜玩乜啦

60級打後keep 住都係 隕星武 全套聲望防。夠打所有副？

冇話唔夠嘅，快慢問題

有無得睇唒所有角色形象三轉的樣? 要每個顏色都有和職業的

法蘭有個形象大師可以去睇

謝謝

弓手 格都好勁 pvp pve
斧要橙裝pvp先勁 傳教就輔助 雙開用就好

聽日75
除左日任已經冇乜野做
隕武搞掂 橙裝又冇錢

儲錢80lv學技 遲下又改造

入研究所追屍

點解隻game好似冇咩人討論劍咁？

其實個研究所點入
一定要有個挑戰任?
定地圖禁過去都得

72 封印地下水道

劍少人玩d 但其實都唔差

重課橙裝有更好既弓格法選擇 要平民既聲望紫又多數選斧
但係劍士多個盾插石 攻低過斧 但敏同命中都高過斧

64格1190攻 打55討伐同軍資怪都好似冇力咁

你想討論咩

pve暫時都係斧好過劍，
我全橙裝劍，但係輸出只係高8隕星斧鬥小小，而且暫時冇任要個坦得又打得既劍士
(元素7尾王就算被集火，全橙斧都頂得順）

團p我成日輸都答你唔到

整哂9石10石未
斧劈得中既話真係隕星都好撚夠用

未，全部8石，有一粒防具7

劍乾坤打7-8石輕裝一樣好易會miss，
差別在於劍可以快過法師1攻2聖盾呃一回合法師輸出
，斧就實慢過法師

如果就咁強紫我會玩格/斧/劍 上到橙我就會考慮弓同騎
法就不了

me隻75 1394 格車岩屬都係粒粒2k

me 77 1720 格, 開始討伐莎蓮那都可以自動

上1700攻要咩裝同石

隕武 6~7石 開孔x2 應該可以1700攻

一把武可以打幾多個孔

耳環戒指

貓熊8500 買唔買得過？

無幻化的，我人70本身有丘和灰螳

有無77lv 雙子巴打可以幫帶捉黑鳥

傳教點樣加點?

金樹巴打們都係普遍加防 天賦血？

原來打孔係打呢兩樣。唔怪得唔比我入石

聽日就77

你有無圖鑑？帶一帶我
我聽日先76

id露比露

thanks 我依家add 你

綾女3轉變左薛家燕 我接受唔到

其實一開始開角色果時揀人物係咪邊個都冇分別？

我頂唔順 由頭到尾都係用緊1轉舊樣算

差咁遠